[CDC數據] covid個案達85%常戴mask少於10%無戴mask

[CDC數據] covid個案達85%常戴mask少於10%無戴mask

3.9% of respondents said they never wore face masks; another 3.9% said they rarely did.

Fauci講得啱，facemask只係比false security

Infectious disease expert Dr. Anthony Fauci tells 60 Minutes: "There's no reason to be walking around with a mask."

個個戴咗mask，以為自己百毒不侵
唔想咁多人出街中病毒，應該行禁蒙面法，唔比戴mask，出親街等同簽生死狀寫定遺囑，街上自然會更少人

好多鬼佬求其攞條巾包面就當戴左

中招嘅85% 經常戴
有無睇Fauci講咩?
surgical mask都只係做樣, 唔戴好過戴

係咪證明左口沫係唔會傳播病毒
口罩先係病毒源頭

港大研究確認Fauci正確
medical mask唔戴好過戴

Nonpharmaceutical Measures for Pandemic Influenza in Nonhealthcare Settings—Personal Protective and Environmental Measures

Disposable medical masks (also known as surgical masks) are loose-fitting devices that were designed to be worn by medical personnel to protect accidental contamination of patient wounds, and to protect the wearer against splashes or sprays of bodily fluids (36). There is limited evidence for their effectiveness in preventing influenza virus transmission either when worn by the infected person for source control or when worn by uninfected persons to reduce exposure. Our systematic review found no significant effect of face masks on transmission of laboratory-confirmed influenza.

想少人中招, 應該用禁蒙面法

不嬲係無咩用
當初話可以殘番係室內超過三星期就知mask係廢
隔離才是唯一方法

*殘留

true 應該瘋狂散播
禁止口罩
一出就一定中招
咁無人會出街
完美14日ko

剛開始都覺得戴口罩有保障，到後期發現好多動作都係做下樣呃自己，口罩又除又戴，出街食飯最易中招，酒精洗手，個個洗完當百病不侵，買野翻屋企，入門口一定噴酒精，其實又好似無咩用演變做一場扮衛生既社會運動

口罩商想賺餐飯仔姐

無時無刻都有病毒變種

SARS，禽流感，豬流感，MERS，Zika，黑死病，登革熱，退伍軍人症

點解唔可以年年wfh，網上教學，年年social distancing，年年全民檢測，年年contacting tracing，年年關閉酒吧gym room餐廳，取消現金交易，切斷所有病毒傳播鏈

直到永遠

不過戴口罩，最近半年少左傷風感冒

口罩唔係幫自己擋其他人播嘅毒，係防止自己中左播毒 俾其他人

咁樣嘅話即係帶豬嘴就抵禦到啦,豬嘴無敵

你應該睇
有（冇）帶罩嘅中招人數/有（冇）帶罩嘅人數

佢地Always.... ummm

患者都有唔同嘅共通點，例如有呼吸同有心跳。唔該大家唔好再呼吸同心跳，銅芯抗疫

帶口罩係怕自己有病傳染比人
除褲痾尿同唔除褲痾尿咁

呢個stat可以表達d咩
一個廢老冇帶口罩係咁噴傳左比十個有帶口罩後生
10後生有帶口罩所以淨係傳左比3個有帶口罩既fd同一個冇口罩廢老
廢老：2/15=13%
後生：13/15=87%

不斷話口罩無用果d唔該睇下東亞疫情點屌打歐美就知有冇用
其實最有用係社會責任心

covid個案達100% 14天內有進食

地方越大就越難控制
如果學到好似台灣一開始就封關就咩事都冇

P(mask|covid) = P(covid|mask) ?

抵班鬼佬慢慢爆，小學生都明既道理

本身隻病就係弱感冒
歐美真係 fight the virus
東亞病夫淨係識得避
人地好快有曬免疫

當班鬼佬對弱感冒有曬免疫時
睇下你班東亞病夫淨係識得避同嗌疫苗係邊度
小學生都明點解東亞人係病夫

屌你老母死熱狗.

已經好多醫學paper 證明有用. 唔好再帶風向

突個鼻出嚟

呢度咁撚多青山陳雲派

我覺得侵都會答Always

咁無中招果d幾多有戴？

Except your immunity cant prevent you from infecting again

佢哋戴口罩都係鳩戴啦
又唔遮個鼻，除口罩個時又會掂到口罩前面，跟住隨手放入褲袋

想知口罩有冇用 個研究唔係應該問冇中嗰啲有幾多係有戴口罩有幾多係冇？

因為啲人戴口罩淨係遮撚住個下爬囉屌

如果全部人都戴口罩，咁100%添啦

群體免疫

咁樣算唔算戴左

台灣99%患者有戴mask
因為個個都有戴mask

冇睇條片
但單睇呢個數據其實證明唔到啲咩，太多唔同可能性係入面

如果陳雲睇到呢個post：

陳雲: 話撚咗口罩冇用......(下省一百字)
老屍又贏

你冇見過外國人個罩點戴咩
永遠見到個鼻架喎
然後又真係齋戴罩
唔會配合埋洗手噴消毒
都唔會返到屋企就換衫甚至沖涼

香港人就唔洗講啦
一大堆老中青戴落下巴/手臂
中咗啦冇戴都話自己有戴
係咁問點解會咁架
驚死人哋會告返佢無罩令咁

所以唔係戴mask冇用 係唔可以只靠戴mask

Suvival bias

survivorship bias 倒轉版

有肺癌嘅人有100%常食飯
50%常食煙

常戴condom, 係一次有戴咋

呢個報導明顯係中咗testing嘅邏輯謬誤

連登仔已經癲左

毒撚嘅烏托邦

因為出少左街咋呱

herd immunity 要八成人有先有用
隻病個抗體hold到3個月至半年就失效
佢感染既人1%會死 5%要入icu唔係都會死
姐係要半年內醫院要有5%全部人口既icu容量唔係就大仆街
唔係根本無可能
而且你半年後無疫苗都係要封關

我淨係知戴左口罩後連感冒都冇

好想sick leave

大把人口罩戴係頸，調教完口罩個位又唔洗手

口罩戴得岩的確係有用，不過好多人唔識戴係真

另外戴口罩呢d 應該要係自律野，呢個政府冇資格去管住我地（唔洗話咩香港人口罩法西斯講緊係公權力，香港人果d 雞毛網絡公審根本冇作用）

班鬼佬戴係下巴當戴左，同人講句嘢就除罩
晒氣啦

帶得唔岩
唔係長期帶
拉低打噴嚏
未清潔隻手就捽眼捽鼻

是但中一樣都易被感染啦

文盲？ influenza virus
拉

P(covid|mask) = P(mask|covid)P(covid)/P(mask)

只要有埋 戴口罩率 同 感染率 就有意思

原來咁多連登仔都想學 white trash 一戴一露。

武肺20%食煙

唔食煙80%

完

達爾文獎

帶啲爛鬼口罩緊係中啦，有無留意口罩既BFE, PFE, VFE幾多%先。

爆到咁根本一早唔應該俾人喺出面食去酒吧或者翻工，你話得幾宗又唔同

佢地果邊d人帶完口罩放起袋度，其實不如不帶。

鬼佬仲要成日咬手指甲
之前朋友問美國同事夠唔夠口罩用，話可以寄d比佢。佢同事話自己有3個 n95 夠一家3口用，唔駛寄.... 頂，原來鬼佬認為口罩唔駛更換的

唔係爆武肺我都唔知歐美既防疫意識係咁薄弱
又可能係東方人怕死 西方人戰鬥民族唔怕死

好多on9 5毛呀

口罩係擋自己既飛沫噴到周圍都係

樓主智商有問題

凡是每天喝水的人，有高機率在 100年內死去

無香港人叫武漢肺炎（又名支那肺炎） 做 covid19
P 牌仔叫 covid19
心照啦

樓主思路：

Mask冇用
全人類一齊唔戴Mask
肺炎個案100%冇戴Mask
Mask有用
全人類一齊戴Mask
肺炎個案100%有戴Mask
Mask冇用
全人類一齊唔戴Mask
肺炎個案100%冇戴Mask
Mask有用
全人類一齊戴Mask
肺炎個案100%有戴Mask
Mask冇用
全人類一齊唔戴Mask
肺炎個案100%冇戴Mask
Mask有用
全人類一齊戴Mask
肺炎個案100%有戴Mask
Mask冇用
全人類一齊唔戴Mask
肺炎個案100%冇戴Mask
Mask有用
全人類一齊戴Mask
肺炎個案100%有戴Mask
Mask冇用
全人類一齊唔戴Mask
肺炎個案100%冇戴Mask
Mask有用
全人類一齊戴Mask
肺炎個案100%有戴Mask

應該係要一早封9左大陸先，香港咁撚多大陸轉機客

傻鳩睇下新聞啦，以為染完唔會再染

封鳩埋機場差唔多

你既意思係個口罩識得分你自己既病毒就擋住，人哋播俾你既就擋唔到？

條數唔係咁計。

假設一個城市有10萬，當中1000人中招，中招既有850個有戴mask，150個無戴。
但10萬人有幾多人戴mask先？如果有95%人戴，即係95000人戴，5000人無戴，結果就變左95000個戴口罩既人有850人感染 (0.89%)，5000個無戴既人有150人中招 (3%)。

應該戴口罩既染疫比例，同唔戴既染疫比例去做比較，用感染者既戴罩比例根本無法作出結論。

我唔係話證明口罩有用，只係用感染者既戴口罩比例係判斷唔到口罩無用。

等你啲飛沫少機會噴到人呀天才！

飛沫傳播，普通口罩唔係氣密，患者對你咳，乞痴，口水花噴落你度，你呼吸一定有好大機會吸到，仲未計飛沫入眼，所以係冇乜防護作用

相反，如果你係患者，以上動作絕大部份噴出黎嘅飛沫都會喺返你自己個罩入面唔會噴出黎，所以可以大大防止傳染俾人嘅機會

85%人比少於10%人傳染

東亞疫情屌打歐美唔能夠證明戴口罩有用
太多confounder 亦都唔排除其他原因 例如pre-existing coronavirus basal immunity

從來都知口罩是保護他人，不是保護自己。

因為以前冇咁既技術網上教學同咁多Cashless transactions

你睇下歐美病夫死撚左幾多人

pin this

問法有問題
1. 乜野叫always 乜野叫often? 呢個定義人人唔同，我出街戴食野唔戴叫always 但我日日出街食，同我一星期出一日街，果日出街有戴口罩叫often. 點比?

2. 問個中左既點話認自己柒左，老虎都話自己有戴都中啦

3. 香港有口罩令佢地100％出街有戴口罩，但食野果時就除底就係果時中

戴咗mask並唔咪無敵, 班友一除mask就摸口摸面捽眼捽鼻, 返到屋企照樣互噴, 一樣都會中招

YourNameIsOn9

冇錯 侵侵都係青山陳雲派

巴打準備好比人批鬥未

銀紙28日添

親，腦袋是個好東西
口罩無用嘅樓主千祈唔好戴，同埋係支那肺炎唔係COVID 19

數據識呃人
因為好多高風險地區/疫情重災區嘅人都會戴口罩
但事實唔係戴完口罩就一定無事
可能有感染群組/除咗口罩就唔做個人衛生
咁樣感染都計係戴口罩？根本好難去分辨
除非有人24個鐘都戴住口罩啦

都仲未講大把人連個口罩都戴錯就話自己戴咗

正解！
其實自己無中真係唔駛戴, 戴咗都無乜用...
但問題係自己根本唔知自己中咗,
武漢肺炎初期可以無任何病徵,
所以最安全係全民戴mask,
咁簡單嘅道理班專家仲唔明白

張圖有啲細，可能會blur咗啲

為咗隻病毒摧毀全球經濟，一開始就係場騙局

全球醫生科學家反lockdown 宣言

Dr. Martin Kulldorff, professor of medicine at Harvard University, a biostatistician, and epidemiologist with expertise in detecting and monitoring infectious disease outbreaks and vaccine safety evaluations.

Dr. Sunetra Gupta, professor at Oxford University, an epidemiologist with expertise in immunology, vaccine development, and mathematical modeling of infectious diseases.

Dr. Jay Bhattacharya, professor at Stanford University Medical School, a physician, epidemiologist, health economist, and public health policy expert focusing on infectious diseases and vulnerable populations

今年要covid 清零，下年就可以流感清零，病毒年年變重種，快過iPhone出新版，開得個頭，就永遠lockdown，永遠無出路